而家成2018年，如果你嘅男/女朋友唔係喺第二個洲黎，You are not living life

Well I mean the world is such small place now lol

PS
Canadian passport holder
Got a Nigger boyfriend

jealous

First i need a girlfriend

PS
something longer than nigga’s

The ONLY one who’s living a better life than yours is @Maxwell

[

長洲呢？

Gay post